今年旺拜字頭，拜仁勝歐聯，拜登都會勝總統

AGGER